8.31 - 最接近的真相

消防記招之後, 真相開始浮現。
首先中秋節(9月13號) 下午五點, 有防消FB呢張相:

然後, 下午11點38分有前線消防員FB爆料

首先, 多謝還有良心嘅消防/救護肯企前一步。希望有更多人會效法。
我明白你哋一定面對緊極巨大嘅心理壓力, 以至人身安全上嘅威脅。 請知道, 只有你掌握嘅秘密被公開後, 反而令你更安全。而你嘅時間唔多, 請做好對自己嘅保護 (例如不自殺聲明 / 搵有公信力嘅傳媒)。

正題:
如果 8.31 當日係大陸人扮嘅黑警打死咗人

成件事係宇宙級核彈。共產黨必定用盡所有方法去掩飾，就等如 8964 嘅天安門一樣， 要令全世界相信 831 太子站 沒有死人

整合目擊者同傳媒嘅料,
當日在一名消防見習主任係唯一一個可以喺 3-4 月台數傷者人數, 喺一段長時間 (0015-0102) 內, 傷者人數維持6紅2黃2綠。直到最後採用警方說法, 只有3紅2黃2綠

睇返記錄, 消防局局長報告有2個Head injuries傷者, 佢哋亦最有可能係已死去嘅二位傷者 (嚴重傷者目睹有兩張空擔架床一直放在荔枝角站)。

假設有兩名香港人不明不白死去, 佢哋嘅屋企人一定會出聲。政權機器一定係先發制人咁去毁滅証據(屍體) 同 用盡所有方法令到唔會有手尾。 所以, 呢個亦係點解太子站要封兩日嘅原因。

用盡所有方法, 包括:
一. 處理所有太子站內嘅CCTV (月台同售票層)
黨鐵一定唔會交出CCTV片段, 我哋有無可能, 搵返太子站內所有店鋪嘅8.31-9.2 嘅CCTV片段??

二. 處理所有死者嘅connection , 滅佢哋聲
咁多日來嘅可以跳樓同屍體發現 (包括理大呢單)

佢哋可能係死者二人, 或者更大可能係, 佢哋都嘅朋友或家人。而極權兇手可以用你想像唔到嘅方法去令件事降溫, 當無事發生過:
this:
and this:

希望大家留心有無一啲認識嘅朋友/親人, 喺9月1日之後無再露面 (不論有無解釋)
第一, 請你哋自己小心 (因為下個可能係你)
第二, 請你哋馬上搵可信任嘅傳媒 (Apple, 立場, HKFP) 同佢哋報料, 保持接解。
喺安全情況下, 和傳媒一起報警。
第三, 謹記千萬不要自己一個去報警

樓主利申: 本人十分幸福快樂, 身體健康, 精神爽利, 本人沒有任何理由會自殺。

-完-

黑警或其背後大佬, 會用盡所有方法令到死人呢件事唔會有手尾。

本人沒有任何理由會自殺。

請問:
仲有無可能, 搵返太子站內所有店鋪嘅8.31-9.2 嘅CCTV片段??

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

雖然未必影到咩嘢,
但唔可以放過任何一個機會為死者嗚冤

Pish

誓為死者嗚冤

條片乜都影唔到喎

邊條?

9.1手足入太子個條

91入太子嗰條?

係呀, 好可惜。

開哂閘但無記者走落去影...

但你留意, 片中有人話, 見到有POPO拎緊機影人大頭。
第一,
點解一個封咗嘅站, 要有POPO
第二, 我當你係處理犯罪現場, 咁做咩要影大頭?

真假POPO, 佢哋影嘅大頭照, 會交比咩人做嘢 ?

推

所以, 希望可以搵到太子站入面店鋪嘅CCTV 出嚟。
多一分事實, 便離真相近一步。

本人生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

推。手足請時刻小心警覺

保持alert, 因為周圍真係好多便衣狗同中国特務。

831單野其實都灰灰地
肯定死咗人架啦
但根本唔會搵到證據
搵到都隔咁耐冇人理